【食卡迪夫芝士】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

拿卡

白蕳迪

防守型前鋒 黑b

藍斯係咁甩

拿卡同拖仔下場正選未

燒頭先一返中路生哂

奧燒換山狗
制唔制

90分鐘都要平安鐘